是日笑話：一枝旗可以危及有13億人強國的安全

個國家用豆腐定玻璃做?

原來中国係咁脆弱不堪
叫句口號中共就會倒台

阿根廷收得皮了

幾個人上街有機會立即滅國

係氣泡